掛住個ex 放唔低點算好

一齊三年 分左半年 比咗帽我帶
基本上日日都會諗起佢 只不過係耐左 諗起既時候冇咁傷心 屌你老母個辣殺Snapchat 每日提醒我之前既回憶 諗起過往日常 去旅行 然後諗起佢有女朋友 諗佢會唔會同現任做同我做既野 會唔會對佢好似對我咁就會好抑鬱
以前覺得對方冇可能會偷食 點知都男人都係一樣
新鮮感真係一切 但老實講 我對佢從一而終
打算同佢結婚 可能係我太天真
係咪再拍拖就可以忘記佢 奈何對身邊既異性冇興趣 唉 有冇同路人

求安慰 同放負

唔係好知你性格係點
但通常睇吓書學吓新嘢去吓旅行
都會有意想不到嘅效果

我分左手兩年仲未放得低 但係佢已經有女朋友了

認清分手既事實
然後做其他野分心

同你一樣感覺 仲要知已經開始緊拍拖

去練泰拳
約佢出黎隻揪
打到佢跪喺到求放過
咁你自然會睇得開

其實好多同路人 日常生活大家都係到扮正常

其實係咪係身邊成日經過

Same 以為自己嗰個唔會出軌

點先可以俾多啲新鮮感......

咁咪del snapchat

基本上同我一模一樣
我個心穿咗個窿 補嚟補去都補唔返呀

做下唔同野，培養下自己興趣

唔講以為自己開post
都係一齊三年 分左一年
又係帽

相比起打佢可以發洩心頭之恨 我想佢認真道歉多啲

屌我又唔想 睇到啲相頭幾秒都仲有開心感覺 我就係為左個幾秒 傷心一日

想親耳聽佢道歉 雖然唔知佢有無覺得自己錯

唉同我一模一樣但我係靠時間一年就放低了，最重要就係唔好逼自己唔諗，要諗就諗飽佢，諗到冇嘢好諗起就冇事，同埋逼自己做好多嘢，接觸多啲其他人就冇事，依家打開睇到佢嘅相都冇feel，三年當上咗一課，條仆街實冇好報

人人期望可達到 綠色帽子必得到

你絲定巴？ 知道有人明白我處境感覺好啲
佢對我坦白既時候 只有少少眼濕濕 扮都扮得差 應該都唔會知錯 分分鐘覺得我煩9住佢

唉 你係真係橙
唯有自己諗開啲 佢咁都唔識真惜啲會咁諗嘅女仔 真係祝佢他朝君體也相同
我就係望住佢慢慢變淡 準備嫌棄我

點解咁講吖 你咩處境

巴 可惜我無聽過佢親口道歉或者解釋
仲要自作多情咁以為自己做得唔夠好 做好多野補償佢
最後都係綠帽收場

即係不歡而散？ 肯肯定係臭雞 當送走啲辣殺算啦

隔左大半年 佢散左之後搵番我話其實鐘意果個係我 但已經心淡左

同樓主情況差唔多,差在親未有帽前主動離開,其他都大致相同
你要努力D錫自己 努力D做番好自己
到時就可以吸引到更好既人
時間會慢慢令你張件事淡忘 加油呀

除咗派帽之外，我以為自己開post

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

同路人 不過我係巴 加long d 3年 加佢係無縫接軌

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

巴打又見到你

同路人，七年，無縫接軌

做緊傻仔，仲愛佢。

識過個新會更幸福

同我一樣 拍左5年 分左大半年 仆街snapchat 耐唔耐彈回憶

好難放低 但提自己已成過去式

唉 好掛住佢
琴晚又失眠

巴打 你想既話 可以留個tg 互相傾下

驚俾佢班朋友知道，話說岩岩分手個幾日，我開始玩塔羅牌，想搵個寄托或者方向（之前唔信，覺得命運喺自己掌握），去到而家我都唔知信唔信好，純粹聽人講下野。

可以既話你留個tg 俾我加

同你一樣一分手就迷信呢啲野，差唔多成半年都未放得低，㙮羅又話佢會返黎搵我，唉，好辛苦呀

點解分手呀？

真係，個on9 snapchat好撚仆街，我同樓主相同經歷，可是我一齊兩年，分左1日

6年
一樣又係從來冇諗過佢係會軌既人
偏偏佢做左出黎 只可以話女都一樣會咁

我都完全冇諗過用有分手嘅一刻，所以好痛

*會有

被帽，一齊三年幾

咁嘅賤人搵返你都無意思啦
美好嘅係回憶 唔係呢個人！

一齊左兩年
呢半年大家一齊讀返書

分手兩日
佢話我拖累左佢
又話有第個男仔吸引到佢

同佢一齊個兩年
包括我辭左職做左3個月廢青 同佢日見夜見
同埋一齊去歐洲睇波同流浪兩個月
前日最後一次見 知道要完個時
係佢隔離喊左幾粒鐘

就算係都冇諗過係因為帽而分手
不過算啦 只係對佢好失望咁解

分左一年
都係帽
難過左差唔多一年
最近心態開始轉變 無以前咁難受
亦識多左好多朋友

佢既野唔睇唔望都無野
但只要有人同我提起佢既新消息都仲會有想反胃既感覺

我前排都係咁 唯有真係做下其他野分下身
利伸日撚日做gym
（但一到夜晚訓唔著就會諗起個ex 要飲啤酒先訓到）

岩呀
女都一樣會咁
講到幾愛幾愛你 又係敵唔過新鮮感
當然我自己可能有不足 但你咪同我講 我咪盡力做
唔洗走左去既 問題應該係解決 唔係逃避

情況一樣 已move on

塔羅都同得講佢會返嚟搵我，除左上youtube睇大眾占卜，我仲俾錢去問師傅，師傅就話可能下年6月後先發生，但喺我睇住佢而家咁對我，我覺得有啲可笑

不過搵返你唔出奇，一個人個腦諗咩冇人知，呢一刻可能攬住條女，下一刻又搵返你。
上youtube成日睇塔羅，打算請師傅。

見到大家既回覆就好似見到自己
果陣我會塔羅，八字，剩係玩算命占卜都玩左好幾千
好似咁樣就會搵到答案同方向
但自己知道要放低都係靠自己
大家都要加油

日日飲酒

我個ex喺女，我媽話女人變咗心好絕情，男人都可以哄下求下佢，佢都會心軟。所以唔知佢會唔會真喺搵返我，人地仲要熱戀期，可能真喺俾佢地磨合成功，就結婚生仔。

利申：佢主動block我電話，WhatsApp,ig,tg

果陣熱戀期佢都有block我whatsapp,ig ，但過左一排又厭左又諗起你然後解block返我，仲有搵返我，但果時扮唔care冇理佢，宜家唔搵我啦，我真係好掛住佢啊

前排識左個男仔，前日同我講佢move on唔到然後就冇再覆過我。

點解知佢比帽你帶?

係咪真係會冇好報

但我見親仆街都係風流快活，自己就攬住個枕頭喊，點解

好撚想佢地有報應呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

特別係個第三者，搶人男朋友嘅臭雞

好明白呀
我今日知道咗個ex已經結咗婚
只係一年半咋
係會傷心 會成日亂諗嘢
試下當呢個人已經死咗
多啲識其他人 如果唔係永遠都走唔出去....
我好難好返到7，8成
你都要加油

其實你地點知佢地比帽你帶?

唔係未放低 我覺得感覺好重要 身邊有啲條件都唔錯但都冇興趣

女人直覺好準，有少少唔對路就係架啦，突然間成個人唔同左，只係佢死口唔認，仲鬧返你轉頭

會厭佢地好似談婚論嫁咁，一個23一個22

佢地都係23 一個22 ，不過呢啲嘢好難講，佢地仲後生，好多變數，就算行幾耐，都有可能因為一啲事而散

有同路人,iphone 都有彈上年今日

男人無個好野
算啦 由自己享受下單身先

一定好難受 加油 頂住

我就係要一句安慰既說話就好夠

有人嗎 啱啱比女飛

加油！同路人！幾年都未放得低

點解丫

幾年咁我點算

唔知
前幾日生日
佢都肯陪我
仲好開心
但一過左生日就唔理我
追問下仲block埋
今日unblock話無辦法繼續落去
自問付出好多亦好投入
最後換嚟原因不明嘅分手
仲要自己係毒男
難得有女仔鍾意
依家分得咁突然
真係好唔慣

習慣同傷心共處都需要時間 加油

屌我都係生日定就比人飛 都唔知係咪當係最後既生日晚餐

完

你會發現
個日講嘅野做嘅野
全部都係一場戲
你諗緊點樣令佢開心
令佢永遠留係你心邊
而佢就諗緊點樣離開你
諗起都心寒
點解會咁絕情咁恐怖

完全明白你感受 我到今日都諗唔明 點解可以咁假 定係話佢好 比個美好回憶你

當初又話最憎人派帽
結果自己就無逢接軌
帽完人仲要合理化自己
真係好難會再認真拍拖

以為係自己打出黎女人真係恐怖

岩呀 認真成日都比人當傻仔

努力忘記啦
記得以後要愛自己多啲
因為佢飛你個陣根本唔會諗你付出左幾多

啱 佢最尾淨係不停數我缺點 應該覺得我付出所有野都係應份 睇過有個巴打講過 當佢淡左嘅時候 無論我做咩都係煩同錯

我都以為自己曾經個個喺童話式愛情，但對方唔喺咁諗

同你一樣，當佢無縫接軌個陣就話愛情無分對錯，只有適合同唔適合

對方一開始係咁諗 只係變咗心就冇再咁諗

明明係佢溝女仲要話我怪佢搞到佢好唔開心 所以覺得同我有隔膜
利申 已被飛

好想追返佢
但而家佢都唔想理我 明明係佢變心 點解好似我錯咁

諗佢會唔會同現任做同我做既野 會唔會對佢好似對我咁

答返你：會！

變咗心就咩愛情都喺假

唉 好想追返佢
成日諗 曾經愛過 一定可以再愛多一次 差在點去做

我都想，不過係想吸引返佢，唉，明明係佢出軌，點解我要煩惱咁多

分開左2個月，以為自己放開左，今日見番佢，個心又開始拿住拿住咁痛....

岩呀 明明係佢變心 係佢無縫接軌 點解自己要我追返佢
覺得自己好傻 但又好想佢返黎

我等緊你啊，我扮唔在乎炸，點解你咁蠢啊雖然你好仆街，但我放唔低你啊，等左你一年啦，再唔返黎我真係一世都唔理你架啦

你地都曾經擁有過..
我只係單戀, 過左大半年都未放低到
岩岩見佢出post同成班人有仔有女咁去行山, 明明好正常
但我都好down

一年 我都唔知可以幾耐先move on到
但講真斷左contact 比佢block左
點吸引返佢 想聯絡都驚佢唔理我

信我, 一齊過然後分手係痛好多難放低好多
利申: 比人飛之前都有單戀過另一個人幾年

呢一年我日日等佢返轉頭，係分分秒秒，我個頭就爆啦，講到我啲friends都厭我煩啦，冇人明白我
我地都有佢嘅 friends follow左我ig嘅，不過佢啲friends唔該識做少少cap圖話比佢知我宜家點啦。
有人掛住你啊，你感唔感受到啊

有common friend 算好啦 仲要冇斷contact
我同佢冇common friend 仲要long d
可以點做

我上一個拍左4年幾
分手戈陣都冇依家咁辛苦
依家每次望到佢同男仔一齊都好驚佢出pool
會幻想好多野
但明明我咩身份都唔係

斷左contact啦，仲del埋我contact添，所以我呢排先嗌生嗌死咁。。。
唯有等佢厭左現仼，諗起你嘅好，心入面點都有比較嘅
不過你點辛苦都好，都要起返身令自己更加好，唔係就算佢返黎見到你仲係同以前冇變，就唔會考慮啦，不過好難需要好大勇氣

問題係就算變好左 唔知點樣可以同佢聯絡到
佢唔係香港生活
而家打算下年去佢個面working holiday 到時搵藉口要佢幫手搵佢
但都唔知會唔會理我

點識架
點解會鍾意咗佢嘅

要搵佢一定搵到嘅。。。
重點係果時同現任分開左未，未分開嘅話理條鐵咩
點都好，希望你地再相遇，不過復合一次就好啦

掛左10年，應該結埋婚

舊同事, 一見到佢就知會中意佢..
真係中學之後都冇再試過一見鐘情呢樣野

但係我離左職大半年
冇見佢咁耐, 我都係放唔低

10年我驚我會掛到窒息

我又未至於，不過可能係追唔到其他女至咁啫

嗰陣有冇表白

冇
但佢應該估到
暗示過咁拒絕過我
只係我一直都唔死心

咁當然 但唔想做到係佢屋企等佢呢d咁騷擾性既野

斷左contact 鬼知佢同現任咩料咩

希望啦 但我同佢生活係唔同地方 都唔知點相遇 除左靠working holiday

其實以前嘅男人三妻四妾啲女人都無乜出聲 唔洗太介懷啦 只不過係現代白人價值影響到你

放過人地啦⋯⋯
Del左個snap chat

噢
可能你只係需要多啲時間
做多啲令自己開心嘅嘢多啲搵friend陪
時候到你應該就會搵到個屬於你嘅人

希望係啦
呢幾日都太sad不停咁飲
望到其他女, 總有一種 冇人可以同佢相比 的感覺

同路人
完全無心情去識異性

我明呀
我啱啱分手都係咁飲
一瞓醒就覺得好空虛
成日覺得唔會再遇到一個咁令我傾心嘅人

以前覺得對方冇可能會偷食 點知都男人都係一樣

啱呀

係..完全係同一個感覺
咁你依家有冇好轉到

我又有少少犯賤嘅....
覺得自己開始冇咁被佢影響到又想搵下佢
人哋都已經拍緊拖

我明又想搵佢戈種心癮..
當初我都blk過, 21日戒習慣, 咩都試過
依家先好左少少, 唔會想再搵佢
如果佢拍緊拖, 我知道應該會崩潰
雖然我冇資格

佢話可以做返朋友
然後前排吹咗陣水佢同我講話佢拍拖

Sad.. 二次打擊
岩岩去一田買左枝酒今晚獨飲
諗起今晚中意戈條女有可能同另一條仔係床上..
真係生不如死
冇酒過唔到呢幾日
可能你都要, 趁依家條街未有咁閃落去買左先

我就不了
要酒屋企都有
反而要諗下呢幾日做咩好

我應該會今晚開始煲套叫鬼滅之刃有動漫同埋美劇this is us
有人推介話正

係囉
睇下戲啦
有冇睇500 days of summer

有, 呢套經典黎, 睇過兩次

比自己大大力喊幾次就好move on喇

一齊努力呀巴打!

唉
我都唔知自己叫唔叫move on咗

Move on 未必係好事
佢依家變左我奮鬥的動力
只係間唔中驚佢在我未成功前比人溝走左, 會sad下
Move on 唔到就把佢變成你的目標, 變得更好去再一次吸引佢啦!

你是咪有上youtube睇啲教人溝女嘅片
我嗰陣煲咗幾十個鐘

一日未結婚一日都有可能吖嘛

一開始戈陣真係有
之後發現廢廢地

一日未結婚都仲有機會 同埋 有男朋友即係我得一個對手
座右銘黎

啱呀
講真有個hope先會有動力生存同生活
btw其實你幾歲

26歲